(有圖）點解有啲男仔好似唔使返工

因為人哋有錢，你冇

有$就要晒？

你理得人

要話哂俾全部人知㗎？

人地點生活你理得人

2019年啦 係咁架啦
你覺得佢曬 佢覺得分享 唔歡迎咪唔好睇
人地做乜關你撚事

佢曬嚟就預左你呢啲人妒忌啦
你唔想妒忌，咪唔好返工，同佢一樣去曬囉
你自問，有冇呢個本錢先

daddy誄？。

呢啲生活 呢啲影相方式同我一個hehe friend九成似

人地私底下走粉又話你知咩

有$都唔中意曬

算啦

人地show off就係想人地葡萄佢地

你貼出嚟咪中左佢地計囉

間接幫佢宣傳， 仲要上哂心去介意

如果你唔係啲咩有錢人 都係唔好上咁多依啲濕鳩 ig fb , 依堆只係有錢人平台 , 90%人都係 見人地光鮮就追撚含 , 淨返10% 幾唔同意都好， 都只有無力感

佢個樣都似

嗰90% 鍾意見人光鮮就追撚含 既人會圍餵威 恥笑你葡萄人地架咋

你要日日咁上網搵人黎同自己比
有乜撚野用
你又唔諗下好撚多窮到仆街既人 無得食無得住？
其實你已經好幸福

我覺得啲女先犀利 佢又明明要番工 講緊係普通職業 都可以好得閒又大把錢咁樣瘋狂出國旅行

嘩咁似我老母講嘢

男女都大把
我po嗰2件仲要非頭等商務超貴酒店不住不坐

你估廉航咩

因為佢係做🐔被人包起

係咪hehe同做空少

如果呢個係幾年前嘅舊登
或者會有人認同你呢個觀念+起佢底
但係時代唔同咗
喺而家嘅連登 只會覺得你係借刀/葡萄撚
算罷啦清

樓主係咪同人地有仇口？無啦啦post人上黎公審做乜？

覺得咪覺得囉
冇問題

唔識佢哋
不過ac public

好撚酸

係酸呀
一張頭等夠我去一個trip

下個牙朗

我個朋友又係影埋一模柒樣嘅相, 係hehe+空少

d相邊個同佢影

咁係咪應該唔玩社交網站？

完全相反
男人post 呢啲相就係因為有錢
相反女人post 呢啲相就係雞/比人包

我唔係覺得男人唔可以比人包
只係啲人既反應好極端啫
呢度既人淨係識得話人酸人地有錢
但相反如果係女人就屌人係雞

咁又係喎

show off~

嘩 酸到呢

你有錢都會咁玩啦 有咩好出奇

人地屋企幾億身家又要話你知？

唔會set行機日影夜影囉

佢係真係拍旅遊節目㗎喎，呢啲實係搵sponsor 唔係自己有錢
TVB 之前個離地自由行咪佢拍

哇屌 樓主酸撚到出汁 仲要死口唔應 真係好難頂 我出返去先

同女人一樣，去一次旅行幾萬福相，慢慢po，2019年仲有連登仔上當

睇真
D
去唔同地方㗎

傻豬香港大把人有錢係你睇唔出姐

硬要講嘅係佢份工黎，有咩離地?
無話咩嘅，面皮夠厚又識social/talk 得嘅你都可以r sponsor 拍旅遊節目
論樣都算五官端正啦，好過九成金鐘連登仔
睇個款我估似係肥媽以前咁自己拍完節目sell 俾電視台

你#1 嗰個就似係gay 俾人包

似俾男人包

利申：好撚酸

Gay都唔包佢啦

女版同一個Topic就成個post都話人做雞，男版就人哋有錢關你鬼事

咪係

人間觀察成功

因為你窮囉

咪又係雞

笑人地大把錢？ 成熟d啦

睇泡泡浴相好撚gay 喎，又有啲gay 肉又小白臉咁，擺明0 仔黎

你唔會唔好覺得人地奇怪先得㗎

無人叫你去睇佢D IG
咁緊係酸

sugar mammy

身邊有朋友都係勁有錢 但係佢平時根本唔會咁樣晒

會post晒相上ig嗰啲 都係遠離佢比較好

識有啲屋企有錢/自己搵到錢(專業人士/做ibank/etc)既女仔ig都會post呢啲
但係佢地見親女人就淨係諗到雞雞雞

屌你老味睇相就知係死gay佬

因為條友都係俾人包囉

同一個post, 改咗做女就個個話啲女做雞

依家係男就叫人唔好葡萄

連登仔啲雙重標準真係

屋企人生性 有資產就得啦

女人就做雞俾人包
男人就你唔扺得人搵得多呀？

故我咪話人間觀察成功

邊個幫佢影相
會唔會都係靚仔

都係？
你講到好似相中人都係靚仔咁喎吊

有啲人係擺明唔使做，收入都多過你
香港呢塊福地有好多呢啲人
政府都幫住佢哋

人地點玩點享受關你咩事咩
話時話你係咪曲線sell 緊自己ig 呀

女就話臭雞俾人包

仔就話 你理得人

下

睇嚟樓主真係好憎佢地
係gay佬KOL post 講完
要再開多個post 講人

Manson個Fd

輸咪輸
一定要贏嘅咩

成日贏你估中蟈

我覺得日日贏成日贏好辛苦就真

早幾日先出完咋嘛
點解IG有啲女好似唔駛返工

女人就一定做雞俾人包，鮑鮑換包包
男人就一面倒話人地有錢啫咪葡萄 得好少部分話人做鴨

btw其實香港好多有錢女
又唔見會話咪葡萄啲女有錢，咪post人上嚟借刀

原post

點解男ig多旅行個個話唔好理人

女既個個話雞？

性別歧視

邊有晒
我已經好貼地 分享下自己日常生活咋喎
平時都無其他野做 都係去下旅行吃喝玩樂咁
都唔得？

好憎影呢d 相既人, 對住空氣專登唔望鏡頭
明明好明顯人地幫佢影
訓覺時又影
個人坐係度, 個鏡頭係半空
但個人唔望鏡頭, 檸頭望空氣

次次見呢d 側頭相都心諗「屌你老母望邊度」
做乜撚揸住d 野望出去

作鳩狀好嘔心

成個post酸到仆街

agger , 其實有好多人個個都有幾十K被動收入

賣屎忽，辛苦錢嚟

依家我po嗰d唔係4，50歲喎

影撚到好似有人對住佢一齊食咁
做乜撚野遮
食就食啦屌
我覺得呢d 人係有精神病

係呀就係記得睇過嗰個post
啲人真係好雙重標準

依家啲人比人感覺就好似：
女人做雞唔得 男人做鴨就無問題

廣東人做鴨有好多方法

你諗下如果父母都做老師加埋月入十五萬
四十歲起每五年買一層樓
臨尾用退休金又買多間
每個月收幾多錢租
如果得一個仔你做到退休都唔夠佢依一刻收租多錢

香港由二戰後已經接受平民玩資本主義
你要預咗今時今日你讀書好叻好叻做醫生入ibank
都唔夠人哋父母幹搵得多錢
而且所謂父母幹唔洗去到誠哥郭生level
其實可能你隔離屋已經係

下 不嬲架啦
男人出軌好正常 係男人都係中意後生女 男人天性係播種
女人派帽就臭雞起底

你唔睇未得傻西

我願意俾佢包養

點樣睇到係gay

人地去旅行post相放上ig ，你地都唔抵得，ig本身就俾人咁用，唔抵得就唔好用啦
仲有，其實ig可以po舊相架，po相個刻唔代表個刻佢真係喺當地

佢做傳宣工作

Lm

其實返工有乜好影

Gay vibe detected

no
sugar daddy

連登雙重標準仇女憎人富貴厭人貧係主流風氣

搵sugar daddy

係氣場黎
見得多就會明

申利腐女

人地生活係點關你撚事咩

好酸

係架，咁人地生活你又要理？

0樣

可能係人地有錢人角度黎講佢係想真心分享美景美食。
而係窮撚角度就會覺得佢係show off

年中咁多期六合彩 總有人中

睇個樣基基地

樓主發窮惡

好gay

佢真係有正職，又真係自己揾到錢架喎

我都諗起呢個娛樂圈小強

多數都係老豆大把錢,
或者份工本身就成日要出國,
明明做到仆街又要抽小小時間扮哂享受人生
但女人咁做就多數都係雞

咁就起底你on9?
連登仔咪扮高登仔啦

咁演藝界
睇住佢2011年校花校草出嚟
同屆有三日兩夜陳詩欣同埋同學會個老翻陳貽興
佢都算最唔靚仔嗰個但都UST出嚟
佢都算做到幕前最前有NOW台主持
但唔點點解縮返去做旅遊KOL個位
見佢喺各大旅遊GRP搲fans
發咗好多年明星夢

係你自己無得post呢d野 得個睇字啫

無樓主幫手傳播我都唔知

咁嘅樣做校草？
Ust讀乜

我特登cut九哂佢哋Ig 名唔益佢哋㗎

你po出黎啲仔全部都好撚gay

樓主平時睇開㗎，知咩事啦大家

班友朵菊花鬆晒唔通又話你知咩
總之家家有本難唸的經啦

起底睇下樓主多數開gay post

點解你總係要stalk鳩有錢人嘅圈子...
人地圈子可能咁已經係好平常...

咁人地stalk翻你個窮撚
“哇 咁撚柒 就唔好po啦”

比佬養緊

你可以首抽

攝影師專業

ho gay

人地做鴨又要同你講咩

反而唔明樓主點解三唔識七嘅人都要葡萄

講真人地生活得到你理得人返唔返工，真係學上一代d人做到死個日，再帶d錢落棺材咁嘅生活方式先岩咩

睇相都覺得gay

佢同真正有錢到富豪等級既比較直頭小兒科
私人airjet, 直頭當地租幾十萬既別墅/高級酒店渡假, 鍾情個度買埋當地別墅得閒hea, 平時請專人打理, 再唔係買埋私人巨型郵艇去到邊玩到邊, 而且真正有錢佬好講究私穩, 唔會似ED友咁高調

樓主識玩
早幾日個post問d女點解唔洗番工，下面留言都係屌d女係雞俾人包
今次問d仔點解唔洗番工，留言就屌樓主葡萄人發窮惡、理撚得人
連登仔

理撚得人
連登仔有幾時咁重視私隱？

到你70歲都可以咁做

Gay同直同個主題冇關喎

無錯
就係想哂俾d自卑葡萄撚睇 咁就再開心d

之前有個IG啲女唔使做嘅post頭幾個留言全部都係雞 連登仔

好多男人畀有錢女同富婆包咗

幾白滑

每個人嘅性格都唔同
有人比較內斂
有人鍾意show off
我都唔鍾意嗰啲扮曬嘢嘅人
但冇需要去妒忌人地

係囉出名都唔知有咩好

我都覺佢有啲gay

樓主，你都可以曬你間公屋架

葡萄撚手，關你鳩事咩

好大陣酸味

連登仔嘅標準答案唔係條友俾人包左咩？

連登毒撚仇女都唔係第一日嘅事

人地正職sales黎

港女最鍾意哩啲
次次見面都講邊道旅行打卡

邊個話男人唔可以比人包？

做乜揸酒杯揸到好似打飛機咁

點解樓主貼個堆相都好似乸乸地....

連登毒撚
雙重標準到仆街
我屌你地老母
換咗係女仔就係雞
男嘅就話樓主唔抵得人哋
腐皮我啦 都係講事實

千祈唔好妒忌成日去旅行嘅窮人

係成日富遊仲要作哂狀影相

有人資助

名店 sales

其實人哋未必係哂命
可能人哋只係覺得普通生活係咁
只係你覺得人哋係哂命
正如你去啲第三世界國家旅行
可能當地人都覺得你係哂命
但你本意未必係咁

D樣作狀到

好，咁我和應下你
條仔一定係鴨
哩啲實有有錢佬/富婆包架啦
我係仔都唔幫佢
滿意未

GAY佬咁樣

父幹

人地可能係訓住覺都有錢收 日日去玩梗無問題

連登仔唔抵得有人包佢地但冇人包自己

關你閪事咩
番工啦柒頭

唔通做鴨又要話你知咩

上少d ig la
會令人自卑